鬼—- 藍絲吹緊去科大生已經腦死亡然後18區開花今晚

我屌你老母

賤撚到咒鳩人哋死

啱先睇到有一刻信咗想喊

但係我好理性咁睇新聞睇連登

大家千祈唔好信

呢幾日冇活動popo冇ot賺

個個係屋企等開六合彩，得撚閒開花咩

鬼撚到七彩
有咩理由藍絲比手足快收到